講個笑話俾大家聽

利物浦 打隊不知名球隊半場輸2:0

又燈

完半場啦咩？唔比輸4:0？
利申：紅星迷

紅星快d入多球開-2

下半場和波咋屌你老母

紅星迷又柒

都係同水準雙紅會

贏左4:0未呀紅星

點估到打弱隊都贏咁少

加多個：波台猁狗

熱

呢個笑話唔夠好笑
呢個好笑 d

熱狗

你好笑d